[Siri 精靈訓練員] pokemon let’s go

開坑！一齊黎成為小精靈訓練員啦！

台已開

唔知買唔買好 心大心細既都入黎啦

有埋精靈球手制操作

就決定用你啦 SIRI

有冇巴打知街價幾多？淨game

上集內容

重開了